jeep 乜撚野？

完全唔明 點解有D 人係其他人講緊野嗰時 無啦啦係到jeep
其實我覺得呢個行為 好無家教

佢地係到jeep 乜撚野呢

jeep

車嚟架

好彩身邊冇人係咁

你樣衰咪摺你

Jeep Stuff

唔覺好討厭咩